港共會否網路大封鎖

之前見其他落後國家試過用呢個方法
處理大型示威活動
萬一真係咁做 連登有無後備方案